強烈要求admin新增ios分台同android分台！！！

以前無分台都算，依家個個台都有分台，點解電話台會無？！明明近排apple同google咁多新聞！！

開埋支那機分台

點解

真...
g持

去站務台吵啦